# BoiRe
BoiRe adalah boilerplate react redux adalah project kecil yang dapat membatu mempercepat proses pembuatan aplikasi web berbasis React - Redux.

## Catatan
Setelah mengclone repositori ini, tambahkan direktori "dist" pada root direktori untuk menyimpan file compile webpack.

# Lisensi
tidak ada.